# Angular应用程序开发指南
    跟着书里的代码打

 后端GIT地址：https://bitbucket.org/niunan222/lx007.angulardevapi/src/main/
 前端GIT地址：https://bitbucket.org/niunan222/lx007.angularappdev/src/master/

## 更新日志
### 2024年05月09日
 做第六章的示例，不用angular cli 运行angular ,在chapter6目录下运行node server-app.js
### 2020年11月12日
 第一次上传  